手機殼 黃店

想買手機殻，想問下有無賣手機殻嘅黃店？

銅鑼灣地帶有間
有米豬連認證

Srswork
FB好多黃post
區選大勝慶祝將全日網店收益搞星火612

咪又係淘寶貨

SG Marble

真

差唔多全香港有牌子嘅電話case都係佢做代理

佢地返office hour 咁, 零售做到咁都幾勁

網購零售副業嚟
平時喺Studio A，DG嗰啲蘋果授權店，仲有豐澤，Logon賣嗰啲case都係經佢地攞貨

訂左兩個月仲未收到

先達2樓好多 認真

係要避開淘寶貨
就買要上網訂的。
如犀牛盾 (TW牌子)

否則起香港就咁買到的好多都係淘寶野

有啲人鐘意自己騙自己先滿足